去長州硬食登革熱再捐血

d死人黃屍攬炒，竟然去長州硬食登革熱再捐血。有無對策？
點解唔隔離長州